今世為人道

唔知做乜好

今世做人 記得食多D好野

好句好句

有人話今世為人道 修法了餘生

我就話 今世為人道 唔知做乜好

有咩好做
搵到錢緊係要去食 大快活

返到屋企未？

到